Reddit 一個星期內Top 10 Post有6個係關於香港

1. Timelapse of a 2 Million Marchers in a city with a population of 7 Million. That means every 2/7 of the people in Hong Kong are protesting for keeping their rights.
119k upvote in 18 hours

2. Hong Kong press wears helmets, eye masks and reflective vests to express discontent towards local police's actions.
111k upvote in 4 days

3. Hong Kong Protesters helping Journalist after tear gas deployment
110k upvote in 4 days

4. Driving by thousands of protesters on the streets of Hong Kong today (estimated 2M total)
92.7k upvote in 1 day

5. Hong Kong Protestors Giving Way To Ambulance like Crossing The Red Sea
90.2k upvote in 1 day

6. Hong Kong: ah.. here we go again
88.9k upvote in 1 day

香港加油

推

唔知係好事定唔好

Sor. 好像唔係 Top 10 post. 但都叫Top post